  
\medskip

Soit $f$ la fonction définie sur $\R$ par $f(x)=(x^2-2,5x+1) \e^x$.
\begin{enumerate}
\item  On note $f'$ la fonction dérivée de $f$.
\begin{enumerate}
\item  Montrer que, pour tout réel $x$, $f'(x)=(x^2-0,5x-1,5)\e^x$.
\item Étudier les variations de $f$ sur  $\R$.
\end{enumerate}
\item On note $\mathcal{C}_f$ la courbe représentative dans un repère et $\mathcal{T}$ la tangente à $\mathcal{C}_f$ de la fonction $f$ au point A d'abscisse 0.
\begin{enumerate}
\item Déterminer une équation de la tangente $\mathcal{T}$.
\item On admet que la tangente $\mathcal{T}$ recoupe la courbe $\mathcal{C}_f$ au point P d'abscisse $a$ strictement positive. À l'aide de votre calculatrice, donner un encadrement de $a$ au dixième près.
\end{enumerate}
\end{enumerate}

\vspace{0,5cm}

